知唔知對付速龍要用咩

係巴絲，即係我地
因為撒隆巴絲

眾巴打絲打聽晚加油
天/主佑我城

好撚好笑阿屌你老母
大敵當前
仲得閒用個死人腦講笑

用暴龍

對付速龍要用kd

對付速龍要用泛民
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

用霸王龍， 即係人多， 人一多佢地自然縮收皮。